{
  "playerData": {
    "currentPlayerId": "826d1ed8-88c7-1c3f-65cd-19b44f004427",
    "players": [
      {
        "id": "edc96f29-3d98-e0f7-5226-f0ec9b279691",
        "name": "Anakin",
        "score": 0
      },
      {
        "id": "826d1ed8-88c7-1c3f-65cd-19b44f004427",
        "name": "Padmé",
        "score": 0
      },
      {
        "id": "7e2ca223-b6e3-427c-c285-0c5d767e0132",
        "name": "Obi-wan",
        "score": 0
      }
    ]
  },
  "questionData": [
    {
      "name": "Szlogen",
      "questionsByLevels": [
        [
          {
            "id": 111,
            "question": "Az élet habos oldala.",
            "answer": "Borsodi"
          },
          {
            "id": 112,
            "question": "Szárnyakad ad.",
            "answer": "RedBull"
          },
          {
            "id": 113,
            "question": "A legtöbb, mi adható.",
            "answer": "Tchibo"
          }
        ],
        [
          {
            "id": 121,
            "question": "Férfiasan tökéletes",
            "answer": "Gilette"
          },
          {
            "id": 122,
            "question": "Törődj magaddal",
            "answer": "Garnier"
          },
          {
            "id": 123,
            "question": "Annyi a világ, amennyit beletöltesz",
            "answer": "Dreher"
          }
        ],
        [
          {
            "id": 131,
            "question": "Életre tervezve",
            "answer": "Bosch"
          },
          {
            "id": 132,
            "question": "A bőre őre",
            "answer": "Fabulon"
          },
          {
            "id": 133,
            "question": "Te mindenre gondolsz",
            "answer": "Tefal"
          }
        ]
      ]
    },
    {
      "name": "Mitől fél az aki...?",
      "questionsByLevels": [
        [
          {
            "id": 211,
            "question": "Szociofóbiás",
            "answer": "Emberektől, társaságtól."
          },
          {
            "id": 212,
            "question": "Klausztrofóbiás",
            "answer": "Bezártságtól, kis helyektől."
          },
          {
            "id": 213,
            "question": "Homofóbiás",
            "answer": "Homoszexualitástól."
          }
        ],
        [
          {
            "id": 221,
            "question": "Demofóbiás",
            "answer": "Tömegtől."
          },
          {
            "id": 222,
            "question": "Akrofóbiás",
            "answer": "Magasságtól."
          },
          {
            "id": 223,
            "question": "Hemofóbiás",
            "answer": "Vértől."
          }
        ],
        [
          {
            "id": 231,
            "question": "Aviofóbiás",
            "answer": "Repüléstől"
          },
          {
            "id": 232,
            "question": "Hoplofóbiás",
            "answer": "Fegyverektől"
          },
          {
            "id": 233,
            "question": "Autofóbiás",
            "answer": "Magánytól"
          }
        ]
      ]
    }
  ]
}
